---
title: "Projet Batsalle - Entrée Est de Pau : Nos observations"
date: 2021-04-23T10:35:07+02:00
author: "Julien Garnier"
tags:
  - dossier
  - concertation
  - analyse
  - proposition
  - Batsalle
  - Général Leclerc
  - Henry Russel
  - allées de Morlaàs
  - Ramon de Carbonière
  - Edouard VII
  - Général de Gaulle
  - Castetnau
  - Henri Faisans
  - Arribes
---

Vous pouvez télécharger ici les observations de Pau à Vélo effectuées dans le cadre
de la [concertation sur le projet de reconfiguration de l’entrée Est et et la mutation de l’îlot Batsalle][concertation]. Cette consultation avait lieu du 28 janvier au 23 avril 2021,
sur la base de ce [document officiel de concertation][document] et de ce [plan de masse][plan]


<div class="pure-g trombi">
{{< dossier id="batsalle" title="Observations sur le projet de reconfiguration de l'entrée Est de Pau et la mutation de l'îlot Batsalle" >}}
</div>

Au sommaire:

1. Critique  globale  du  projet  et  rappel  des  revendications  de  fond  de l’association Pau à vélo
2. Intersection  piste  cyclable  allées  de   Morlaas / rue  Ramon de Carbonière
3. Contre allée de Morlaas (Extrémité ouest des allées de Morlaas)"
4. Rond-point des allées de Morlaas
5. Piste cyclable sens est-ouest sur av. Général Leclerc
6. Intersections pistes cyclables avec les rues St. Jammes, De Vigny et entrée enseigne Casino
7. Rond point Leclerc / Richelieu / Béarn
8. Rond point Batsalle – orientation du flux automobile vers la grande boucle (Alsace Lorraine)
9. Avenue Edouard VII
10. Bandes cyclables sur av. général de Gaulle et Castetnau
11. Carrefour Castetnau / Faisans
12. Place Arribes
13. Conclusion

[concertation]: https://www.pau.fr/article/concertation-sur-le-projet-de-reconfiguration-de-lentree-est-et-et-la-mutation-de-lilot-batsalle
[document]: https://www.pau.fr/allmedias/docs/Batsalle-Dossier-de-concertation-final.pdf
[plan]: https://fr.calameo.com/agglo-pau/read/006583502c84cf08337ae

